[問卷換J圖] 入嚟打個靚J 順便幫小弟做份問卷牙

台

日

韓

越

各位巴打J完記得做問卷

小弟份問卷可能會有啲麻煩要聽錄音，求各位巴打見諒

唔知咩係耳覺障礙

真心 點做呀 認咩聲喎

已做

I just did

哇 係喎
唔該你呀絲打 我已經改返
感激

從你自己各度聽覺得有咩聲就得, 冇話一定啱同錯

無ig

感謝各位巴絲

巴打息怒
你想要邊個小弟提供返畀你

點解無港女

第二張越南妹同第三張泰妹真係

望左三次都無秦妹

港女比較少貨, 同埋覺得好多巴打都睇過,所以懶冇搵
不過既然你問到, 即刻整返三個畀你

港女

啲相有越南文可能
越南文同泰文我都唔識分其實

Done

推

lin都無粒點解唔直接放圖